Задача:

Написать программу, которая принимает url html-страницы, подсчитывает слова внутри тегов `<div>` и выводит на экран title и список слов в формате "<слово> <количество вхождений>".

Замечания по реализации:

- Считается весь текст, у которого в списке тегов-предков есть `<div>`
- Слово может состоять из букв английского алфавита, цифр, а так же дефиса и апострофа, но только посреди слова. Число не считается словом.
- Нет лемматизации, каждая форма считается отдельно
- Выделение слова разбито на выделение регуляркой и последующую фильтрацию и обрезание по краям лишних символов потому что регулярка получилась бы сильно сложнее, если все делать через нее. И времени на ее написание понадобилось бы больше.
- Коды выхода скрипта взял лишь бы не нулевые при ошибках, подобрал что-то отдаленно подходящее из errno
- Стоп-слова в пределах задачи решено читать из файла, чтобы не возиться с ключами API в тестовом задании и очень ограниченным числом запросов на бесплатном аккаунте ranks.nl

Что можно добавить

- Тесты для main (обработка аргументов, вывод)
- Обработка аномальных ответов от сервера. К примеру расхождения значения hk-type и реального содержимого.
- Избавиться от зависимости BeautifulSoup, если это имеет какое-то преимущество в контексте использования программы. Вполне можно обойтись и модулем html.parsr из стандартной библиотеки.
